元朗白衣人事件，目的係乜？

有異議歡迎討論
製造威嚇，由克警出手 6.9 6.12 7.7 7.14 都唔成功，於是在習帝「更嚴格控制香港」命令下，香港有批屎忽鬼組織「黑鄉」甚至「解」「城管」勢力，任務係打到出頭鳥/示威者心生恐懼

我最撚憎呢種恐怖侵蝕
由明日開始，日日著黑衫，夠薑來扑我 🔥😡🔥😡🔥

既然克警(刻意？)執法不力，係唔係市民要武裝起來？

香港已經唔安全，請大家立即三罷

反送中>調哂啲克警去”維持秩序”
放水比元朗班黑社會知到時冇警力
你地想點就點

1. 名正言順因為反送中搞事而冇警力去維持其他地方秩序，咁市民就會好自然反反送中嘅人

2. 反送中班人就成為夾心人，因為你比人打要報警其他人就會屌你，你咁憎差佬到有事就想人幫？

希望起底超能力師亨，ID班白衫含家慘，有目標人物/社團，先至有後續。

反黑組會唔會查到/ID到？如果政警鄉黑合作，一定冇可能。

我拒絕活在習大stage managed
嘅恐怖1.0之中。要挑釁和理非，中共/港共成功了。報復可以有好多層面的，歡迎集思廣益

蕭生YouTube 批到中哂，真心服鳥

40分鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 全地血！

👍

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑

新界咁危險，有無新界巴打覺得聽日返唔到工？

如果元朗有兄弟唔想返屋企
可以上黎觀塘我公司幫手執倉
24小時需要幫手

中共慣用技俩，人民鬥人民

即管睇吓呢班黑狗出得嚟幾多次

未fact check,元朗白衫換黑衫變刀手

但成個好似局黎咁...希望我諗多左

先話721遊行抽空元朗警力
引發白衫黑社會元朗打人
於是警方返去元朗防暴
然後到黑衫出現報復白衫所以斬人

下一步極可能係前線警犬被黑衫斬死or重傷...

而好多人未必知白衫換左黑衫，根本同一班人

個局唯一失算可能係白衫失晒控
去埋屯天大埔...

大家在外既手足小心呀

高調話畀香港人聽

官商鄉黑勾結 係100 % 事實

你問下何議員囉 笑得咁開心

1.同開槍清場差唔多時間同時發生 想淡化中上環嘅野 注意力的確有分散到

2.同連儂牆藍絲一樣 搞起示威者同其他群體嘅對立衝突 從而分散針對警察嘅情緒 有機會仲可以扮正義之師

3.中聯辦出錢吹雞想2邊夾擊 靠暴力恐嚇我地 所謂嘅警黑合作唔在於對雙方有咩好處 而係大家都係收order 老黑不嬲都睇錢份上 同埋警察始終理論上唔可以明刀明槍攻擊記者 就叫呢啲人出手

4. 但係真心 我覺得班牛屎佬可能比中聯辦預供中更加失控 而件事又交哂俾何妖出面 可能都係留定條後路有咩事就推呢個打手出黎食哂佢

鳩up感想

有point 啊！！
衫可以換但面容換唔到。
如果萬一ID到某元朗社團，又如果有政黑合作，O記或者都被compromised。仲可能有咩希望？

新一集